{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071927?place[place_type]=GID&place[gid]=1071927&place[latitude]=37.6535721181&place[longitude]=126.335673658&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모도 스케치 펜션"
    },
    "text": "ミンモル海水浴場と石毛島ゴルフ場、ミネラル温泉の近くに位置するこのペンションは最適な旅行先です。 各客室は愛犬と一緒に利用することができ、ペットと一緒に静かに休憩することができます。 客室の前には、個別バーベキューデッキと広い芝生があり、快適な野外活動を楽しむことができます。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。 ペット同伴の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えるため入室できず、払い戻しもできませんので、時間を守ってください。 施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、重複予約時の払い戻しは全額できませんので、注意してください。 予約客以外はしばらく入室やバーベキューの使用が不可であり、客室は2人部屋で4人以上の予約は受け付けていません。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを便利に利用でき、ペットと一緒にペンションで快適な時間を過ごすことができます。 小型犬2匹まで可能で、追加料金は1匹当たり20,000ウォンです。 駐車場が完備されており、ミンモル海水浴場まで徒歩5分の距離です。 客室内の電子レンジは共用で、駐車場の隣の建物に備えられています。 ミネラル温泉は車で約10分の距離に位置し、周辺には席毛島自然休養林、普門寺、チョンドゥク峠のような観光地があります。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室はroom102号からroom106号までございます。 客室は2名基準で、最大度2名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはミンモル海水浴場と石毛島ゴルフ場、ミネラル温泉の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の前に何がありますか？",
            "answer": "客室の前には、個別バーベキューデッキと広い芝生があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるため入室できない場合やキャンセルはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室できない場合やキャンセルはできませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約時の払い戻しは全額できませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約客以外は何が制限されますか？",
            "answer": "予約客以外はしばらく入室やバーベキューの使用が不可であり、客室は2人部屋で4人以上の予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する際の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する際の追加料金は1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の有無と近くの観光地について教えてください。",
            "answer": "駐車場が完備されており、ミンモル海水浴場まで徒歩5分の距離です。周辺には席毛島自然休養林、普門寺、チョンドゥク峠のような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間と客室の種類について教えてください。",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室はroom102号からroom106号までございます。客室は2名基準で、最大2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 571
    }
}